《劉細良：先保持議題式抗爭》

今晚兩個幾鐘既live 最緊要記得呢樣 議題主導

港共透過多層打壓 迫使抗爭運動不停升溫
大家必然會諗起香港獨立 並且開始鼓吹

若果整個抗爭運動被扣上港獨
就會好似2015至2018年間
社運力量不停內耗
喪失商界及普通港豬既支持
呢樣亦都係梁振英最大嘅政治工程

所以文宣工作必須保持五大訴求 及 議題主導

2019年喇 大家唔好再被帶風向

推

點知你係咪帶緊錯風向

push

共產黨所做就係分化 製造白色恐怖
會令你覺得 林鄭點都唔會落台 派埋黑社會打你
就係想令到你驚 令到你明白民主係唔會得到勝利
真係無野好驚

香港仲係國際城市 外面有千千萬萬對眼睇住

平常心 繼續做一個正義感嘅香港市民

香港人係高質

光復香港 時代革命
五大訴求
缺一不可